何君堯：帝吧出征 寸草不生！！

連登仔！做野！

啱呀
出征去艱苦地區吖嘛

成班gay佬開p

男優黎
食過青汁清水健！

成班阿叔 旗都扯唔起 出精都成問題

係facebook 見到 我轉貼

I am ready
比個時間我

好多hehe hehehe

寸草不生仲點可以食一年草呀

其實佢地覺得呢句好型??

只有蝗蟲經過既地方先會寸草不生

帝吧出生，笑到往生

又想花式參軍

冇香港人撐
慘到要搵大陸人黎打飛機

哦

因為要食草所以寸草不生